有冇人屋企既老豆老母到左今時今日都仲未醒覺？

到底係邊個既責任，令到今時今日我地一班年青人要出去抗爭？
去到今時今日，到底邊個先係暴徒，邊一邊先係正義？
有得揀既話，我相信冇人會想做暴徒
集會係暴力定和平其實唔係由我地決定，而係政府
好感謝上一代，為我地帶黎左好多物質上既滿足
但係到咗今日，我地最需要既並唔再係呢啲
而係實實坐坐既自由

推
段片係朋友通宵整嘅 各位有時間可以睇下

推

有…繼續話收左錢…衝個d就冇錢收…收左錢個d就unun腳…就黎頂唔順佢地

老母狂屌tvb 做假新聞

佢哋依然企喺政府嗰邊,話警察都係打份工,又叫我唔好跟埋出去一齊衝咁.

我屋企都係 平時又唔關注 一收到massage話收錢就信到十足 仲拎黎比我睇

要醒既廿二年前醒咗啦

你老母後生一定係知識分子我老母望住tvb係咁屌啲市民搞事

打份工都還好 最乞人憎係唔知頭唔知路就直接屌啲示威者

俾錢叫佢地衝一次黎睇睇

No 啦，小學畢業，不過係美國住左十幾年

佢地手機啲中坑Group直頭作左段野出黎 話出去就500 流血又有錢加咁

佢地有個whatsapp group有fd做個仔做狗 又膠開cctvb
係咁洗佢地腦
要係咁同佢地解釋

環境真係好影響個心態

老豆直情話要出解放軍捉班暴徒，叫佢睇下cctvb以外既台又唔聽

推
睇到喊咗

解釋唔係問題呀 佢地唔撚聽架 我都同佢哋解釋過好多次 轉個頭又俾我睇話啲示威者搞事有時候真係好撚心痛

話比人洗晒腦 出黎走衰個香港

你問佢咁撚爽你唔去收錢 係度鳩up?

我老豆
真係不知所謂

我琴日已經直接喺電視上面del左cctvb新聞台
呢啲傳媒完全冇職業道德 好多片都係拍完返去cut好先出街 連記者會都係

你比夠5000 叫佢係個催淚彈隔離拍條兩分鐘既片就ok

垃圾cctvb

i know that feel

我都咁話 收錢上去食子彈？係咪傻撚左呀

佢地會答衝個d冇錢…得背後指揮先有錢

講真求其一個電視台都好過cctvb 為左搵錢真係乜都講得出
鬼唔望佢賣去大陸個幾段劇冇人睇

我想話如果真係有鬼 十二號個晚一早有人衝左 香港人依家其實係史無前例咁團結

Dllm喊到我仆街

lm

我睇到一半都忍唔住呢排既香港太多唔開心既嘢啦

我老豆64當年做見習記者 process過唔少一手料 而家雖然轉咗行喺國企做 但係69都有出嚟行 呢兩日佢都話警察唔啱
反而老母話差佬唔啱但係示威者都有收錢 我唔知佢個logic係乜

我

我阿媽有去69，雖然只係行咗一陣

老豆老母都係，成日叫我比錢都唔好去。。雨傘果期已經係咁。

已經練到無視佢地，做自己中意做o既野，完全唔激心

佢都有去89個150萬人遊行

最大獲係家母認為差佬做得好啱 同佢地講logic係冇撚用架

係…警察仲要冇必要地開槍…cctvb又真係將d野調轉黎播

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

老母支持

same here

我老豆老母紅底
已經唔想同佢地嘈
偷偷地出黎幫手

我老母都話自己有去89但69就唔去
問佢當初為左乜去89佢又講唔出
btw感謝伯母肯參加
個日好多人 要行曬唔易架 肯出黎集氣已經好好

i knows that feel..bro

就算唔行哂…中途插入都要識得分是非黑白

唔係唔開心 係滾動

肯企出黎真係好好 不過注意自己安全啦 我諗做父母最擔心既都係離唔開呢樣

由雨傘到依加 不斷同老母解釋

終於老母覺醒咗 12號有份罷工
仲屌埋老豆唔罷

雖然佢地仲有少少偏偏港共
但講咗就明

有呀我老母咪話我地呢班人係on9
聰明個班只會係屋企叫我地做野
又話呢啲野唔關我地呢啲市民事

但係佢喺大灣區買咗樓，仲話已經升咗6萬蚊，諗住買第二個

親中有樣野值班學習既就係 唔知點解散一句學生有收錢 冇宣傳冇嗌口號就搞到好多人信
有冇心理學 社會學 行為學等方面專家解釋下？
等我地可以取長補短 散下消息打爆親中派

我返到去睇電視真係一肚火 老母仲要叫我睇下啲人點搞事我係現場架仆街 係有人掉雜物 不過警察個啲一定唔會係適當武力囉

所以就話 係和平定暴力唔係我地定 如果和平集會政府肯撤既話就唔會發展到咁

做得好

好羨慕巴打老母好吸引可唔可以問價？

大家各有各做 和平就和平 想衝既香討uwants ching 就由佢地衝！！！

出長輩圖攻勢
一定有用

佢一直都係啲和理非
覺得旺角魚蛋單野係鬼搞出來
個日開槍先震驚到
話要學法國

但佢仲係覺得係林鄭一個搞出來
覺得咁多人出來 佢無得唔撒

跟住佢屌9鄭松泰做乜唔出來
我屌9返佢楊岳橋夠無去開會啦

cctvb又剩係播d人鬧tvb..完全冇播過講過過記你老母

屌收唔收契仔？

老母問我示威係咪公司搞 要我去

唔關市民是關咩事
不過我明既 好多老豆老母到今時今日都係唔肯去談論政治
但係而家已經發展到 你唔搵政治 政治就走來搵你

巴打打緊咩工？
可唔可以是旦同高銀拉上關係？

話高銀因條件撤資
你減人工
下期開始家用CUT一半
叫佢問林鄭追數

其實巴打都做到
我老豆老母極端紅底嚟
但係我日日播Captv 同埋啲二創屌政府俾佢地睇
反洗腦

大家加油 救得一個就一個

你特登講出嚟係咪想我屌你老母？
不過唔係既起碼佢都仲著緊香港呢個地方囉
錢照搵 樓照買 遊照行

+1 共產黨思維既家庭

奴隸基因

G持
願意犧牲多啲嘅就企前啲 各使其職

未醒覺
但都同佢地講到明
「你地當年咁辛苦黎香港係為乜先？如果條例通過咗可能一開始畀啲甜頭你地唔做任何野住，但將來個社會係我地同埋班後生仔，佢地除咗為自己仲為埋你地同佢地嘅下一代，你地唔明唔緊要，唔好再屌佢地係暴徒囉！」
雖然知講撚完佢地都唔會明
但真係唔想佢地叫出黎個批人係暴徒

想知有冇人成功左？

睇左喊左
多謝你地

巴打你個名係咪炒左車

同屋企兩老已反面 咩安分守紀就唔會有事 修例關你咩事

中意既話歡迎些牙出去 我朋友通宵整出嚟

屋企WhatsApp谷有大量深藍，得我同另一個老表不斷Post啲片同圖出嚟

我一個勇武派都喊左
send左比老母 last warning 唔改就反面

佢哋可能要殺到埋身先識驚
同佢講大陸嘅法例信唔過 佢就間竭性失聰

所幸既係老豆老母都好清醒
係我男朋友唔清醒
佢話我比人煽動先出去遊行
乖乖地係屋企打機好過

我老豆老母就係
個日612想出去幫手 結果被我老豆狂屌

話我睇清楚條例修正未 咩要倆邊法律都有要合埋先送到翻上去 所以乜嘢謠言都入唔到罪
又話有特首法官三重把關

咪講左法官冇權否定
只要信納有關文件為真確，就必須要批准中國公安的移交申請
佢又笑我話我弱智
法官冇權咁要法官做乜

要倆邊法律都有要合埋先送到翻上 中共想點砌你生豬肉都得啦
2019年仲信中共？？？

最後佢鬧鳩個日金鐘被搜身個堆係on9
明知有事都仲要行過去
我聽完嬲到喊

到今日為止一句野都冇同佢講過

我今朝落去飲茶，開始聽到廢老屌林鄭
有個仲好激烈話林鄭係英國佬派嚟
我當成功咗

呢啲喺網上搵到，唔知真唔真呢

你打工定返學？
打工會唔會同地產金融旅遊有關？

金融咪講大陸唔俾吹負面評論
香港都無，就唔係金融中心

地產咪同佢講高銀撤資

旅遊咪話通過左，台灣人可能唔來

結果都會影響你收入
同埋俾佢地既家用

比錢佢 叫佢衝叫佢食催淚彈 胡椒噴霧

冷靜啲啊ching老母嚟㗎嗰個
佢仲係唔明咪 唔好討論囉

雖然佢成日坐喺電視面前細細聲講: 班人又搞事

有
老豆老母極紅底

我同老豆講 通過左香港經濟會冧
佢： 邊有咁易冧呀 話冧就冧呀
你地d 後生睇野真係好膚淺

唔洗理佢地啦,如果講下道理都仲可以講
唔講果d咪唔好同佢地講

絲打好波
慢慢同佢講啦

唔理佢係咪神槍手都係抵死

雙親都係 已經講到攰 放棄
佢地個腦裝唔落公民責任

大把

小事啦 每個人嘅政治立場都唔同既
分手啦屌佢老母

佢自己唔識就話人弱智
如果法官有權否決既話就唔會有咁多大律師出黎遊行啦

打爛屋企部電視機（或者捐出去），等佢地接觸多d CCTVB以外既唔同資訊

有冇得諗

心碎左啦…我係第2個post有講過話換轉係我比人射比人扑咁點 佢地話抵死 衝等就預左

已經冇同我老豆講野幾日

成日話收錢 2000要比催淚彈顏射 屌你你估比美金？
上一代既思想真心不能理解 一係就話讀書無用 一係話收錢 一係話唔犯法 一係話大陸都驚香港人
真係想知早幾十年前 係咩教育質素搞到咁撚樣
越嚟越反感 癡鳩線

類似嘅事啱啱都發生過係我度

如果啲法律條文係信得過我地仲撚洗咁驚咩
大陸行緊大陸法 想做9你有幾難？
更何況大陸比啲錢疏通下就做到土皇帝啦

仲會話警察慘，但都反送中同狂鬧政府
於是我唔准佢地睇cctvb
電腦播下黑警打人啲片，特別係打記者
要佢知警察仲暴力

咁我又trytry先

日日洗老母腦 依幾日終於醒覺

老豆對住叫打佢打佢 心都寒埋，仲要話64無死過人先好L野

老母一直係反共獨派，老豆就依然愛國
諷刺既係呀媽係由大陸走落香港
呀爸係土生土長

呀媽既講法係親身體驗過共產黨既恐怖，先明白自由既可貴

分手啦

有啲真係點講都唔明
老豆老母:啲人收晒錢搞事
我:少少錢點收買人命?
老豆老母:有成萬蚊收架
我:一百萬人都收錢咪要幾廿億?
老豆老母:美國大把錢想中國亂
我:唔係成日話中國好巴閉好多錢?點解唔收買得多過美國?
老豆老母:......(loop返第一個)

我都唔明點解咁冇邏輯都信
衝就冇錢收
俾個價黎都好啊

咁請問佢有咩高見？願聞其詳

之後佢哋係咪又拎呢幾年中國啲軍事發展黎打飛機？
然後再屌美國先係罪惡核心

你男朋友港豬黎

鬧咗好多年都冇改

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

唔係自己老豆老母
係琴日去餐廳食飯聽到隔離枱既中年女人係到傾計
話政府係逼不得已，咩果d後生就咪再搞亂香港啦
又屌罷工罷課，我聽到即刻啤左過去，佢即刻收左聲

身邊全部廢老 日日係度屌啲人收錢去遊行

我心諗 一百萬人去遊行 個個都有錢收到
仲快撚過政府派錢咩屌
講到口臭 佢地都係唔會聽入耳
已經放棄同佢地解釋咁多

push

其實唔只cctvb洗腦
而家仲多左啲免費既雜誌/報紙派
好多都係內容偏頗 將啲學生當成暴徒
支持者就好溫和
睇得多真係會影響佢地諗法
巴絲打們真係要留意多啲屋企人
俾多啲各方既source佢地睇
用第二啲角度（經濟/樓價/走資佢地最驚）同佢地解釋個弊處

有 仲要唔俾出 set哂gps 個啲mon實我去邊
真係痴撚線
612都係偷偷地鼠出嚟先出到
打算616都偷偷地出

我老豆係知識份子 係香港讀大學 讀碩士 咁多年黎我覺得佢都係理性 識諗既人
但到今日 佢話呢班後生仔係到搞事 阻住人番工 仲話早應該開實彈射呢班暴徒 比著佢佢會撐修例 我覺得好心痛

所以 係唔係知識份子 根本唔重要

我有frd好似真係成功長輩都diu林鄭

全部淨係識講錢

駁唔刀

老豆老母心教育唔高但水清；班高學歷姨媽姑姐叔伯反而聽曬政府up，睇曬cctvb

就以為自己識好多 諗野成熟好多
自己咪又係上youtube 睇埋啲五毛片
自從雨傘革命之後 佢就好多陰謀論
成日話美國佬都搞鳩香港而脅中國
又話自己都睇唔同新聞報紙
但係今時今日 好多媒體都開始赤化你又睇到幾多？？

再者佢地都係睇電視睇報紙
我地呢？？係用五官去感受
即使係冇出去嗰班人 都可以感受到個種恐怖
要知道 watch 同feel係差好遠

感動

佢哋嗰個年代應該冇呢個意識
我諗佢哋多數都仲係認同緊多勞多得呢個道理

唔係老豆老母
係d廢柴親戚鬧
聽到佢地話打死d死靚仔呢樣果樣
後尾見到我，恥笑語氣問我做咩唔去
我：啱啱去完返黎
跟住喺佢地面前屌d死差佬
佢地反駁我繼續屌
屌唔醒架啦 叫出下氣囉

哇屌
你有冇問過佢哋 其實自己係咪親生㗎

最撚on9係話支持反修例 但係又話示威嗰班係暴徒 話可以有好多種方法反對嗰啲on9 。得個講字，滿口仁義道德、站在道德高地但永遠唔會見佢有任何行動嗰啲，連聯個署都冇嗰啲

成日話啲後生成日唔識儲錢 買樓又多揀擇 所以先買唔到樓

我都好驚我屋企變成咁
但係死都唔會屈服！

頂你

我老豆個世界觀就係得美國控制其他國家霸凌中國
不過今次反送中冇話關美國事，話係大劉突然縮沙撐送中，然後將部份資產買人搞事又會咁有創意
又話冇收錢嗰啲人都係被煽動，年少氣盛貪得意出嚟搞搞震

你估我地好似佢哋咁貪小便宜咩
二千蚊就去比人亂棍打 傻撚左

證明左呢啲事 係佢哋心目中 其實只係值$2000一個人

去飲茶聽到隔離枱個死廢中帶屋企人同菲傭飲茶
好大聲咁講抵啲死𡃁仔死，打中隻眼果個仲抵死
又話係啲死𡃁仔記者影啲犬相先比犬打
話係外國勢力，啲反對派推啲𡃁仔出去
仲要同埋個菲傭講，真係聽到好嬲
好彩老竇係知咩事，大大聲同翻我哋講啲犬先係冇腦

屋企人24hr播cctvb新聞 藍絲廢中
唔想同佢地嘈所以6.9冇講
但12號忍唔住 諗住嗌大交都要講
結果比佢地已讀哂

利申 人在外國

有 睇tvb睇到上腦 話啲人比美國收賣
解釋完話我係偏激份子 唔比我再去
屌佢地 彩佢都傻

大家後生仔，一齊住的話
屋企個router都係你負責啦
基本防火牆、black list網站要識
唔好俾長者接收不良資訊

放棄左啦，比cctv洗哂腦
懶人包根本冇用，睇都唔睇

都讓哂步唔同佢討論唔同佢開話題，仲要係我耳邊開大聲部電話「暴徒暴徒」「掟磚掟磚」

最後尋晚爆炸完頂唔住做左廳長（利申屋企得1間房，分兩邊）

成日話收500蚊衝 全日咁撚辛苦又搵命博得個500蚊真係你去做啦屌

我阿媽即刻㩒手機唔睇 求各位巴打指點迷津 我應該說服佢

其實今次都醒唔到覺係咪已經無機？
今次已經搞到好大囉喎
連平時啲老母最尊敬既老師同律師都出曬黎

有 條仆街係元朗安寧路開參茸行 仲唔幫612想請假嘅中學生拎醫生紙

斯德哥爾摩症候群（英語：Stockholm syndrome；瑞典語：Stockholmssyndromet）又稱為人質情結、人質症候群，是一種心理學現象，是指犯罪的被害者對於加害者產生情感、同情加害者，認同加害者的某些觀點和想法，甚至反過來幫助加害者的一種情結[1]。這些情感被認為是不理性的、濫用同理心[2]。

斯德哥爾摩症候群可以被看作是一種創傷羈絆，不一定只發生在人質身上，只要加害者對被害者實施騷擾，都可能使被害者對加害者產生強烈的情感[3] 。根據弗洛伊德的理論 ，斯德哥爾摩症候群是一種自我防衛機制，當受害者相信加害者的想法時，他們會覺得自己不再受到威脅[4]。斯德哥爾摩症候群並非正式精神疾病名詞[5]。斯德哥爾摩症候群更傾向是人們用來掩蓋不想討論問題的假想狀態。

成日覺得父母個輩係有病，
明明6/70年代走難落黎，
見識過晒共產黨D 手段同逼害，
但今日好似失晒憶咁，
成日話中國有幾強大，經濟幾好，
美國有幾仆街，阻止中國崛起，
香港要點樣靠祖國，
同佢講咩都聽唔入耳，中國有咩負面新聞都係充耳不聞
好撚痴線

你老豆老母識唔識數碼電視追台？
唔識的話，電視突然收唔到81、83台你都無計

佢全部朋友都係紅底 冇藥醫

6月8開始無返過屋企

睇到你啲形容 唔講唔知以為你老竇做警察
得罪都要講一啲人性都冇

咦呢個得，當然我老母唔識
係咪校「咩」個frequency再追一次就可以攬炒

長輩圖出動未

喊左。。

政治立場唔同嘅人真心可以共諧連理咩
好好奇佢哋平時點相處

我屋企個兩個都係話64 D學生抵死
呢幾日既事就話D 學生收左錢搞搞震
好心寒

再推一推先 屌你老母

尋晚先同老豆老母嘈完，佢地話咩點解出去嘅全部都係啲後生仔係因為有利益，收錢做野，話我睇完太斷章取義。
我聽完之後嬲到仆街，問咗佢地一句：想問下你地可以收幾錢俾人打到頭破血流。然後佢地呆咗再話係因為班人都無諗過會俾人打到咁，話我仲細，唔知政治有幾黑暗全部講利益。
嬲到翻咗入房無再同佢地講野

一陣我都試吓咁loop先

大家唔好放棄說服屋企人
雙親自雨革開始俾我日講夜講, 播親新聞我都會屌TVB親中
琴日番屋企食飯, 我都未開口佢地已經自己係到屌林鄭同班差佬
好滾動
唔好放棄!!!

屋企人係大港豬
老母大大聲屌柒我 政治唔關佢事
出面死幾多人佢都唔撚理
已放棄同佢傾 自己偷走出去算

話外資第時走晒冇工番競爭太大
冇家用比呀梳
可能影響力大啲

係有利益 過左氣惡法大家都失業

頭先我嬲過頭del左老母收到個段野

一陣如果有嘅話我再send番出嚟

佢哋應該唔只send一次

佢地用左一生人既時間所累積既經驗，想法
點會咁簡單俾你講兩句就推翻

傾唔埋，避免反面，都係唔同佢地傾

show澄清post

我解釋完 媽咪話
「你講個啲我都明 呢條法例係要撒 咁點解你覺得啲高官讀咁多書會唔識諗？佢地根本就識諗 只係佢地唔會理民意 睇你地做完場大龍鳳 都係會硬推 唔好仲衝出去比佢地玩喇」
我好似博唔到。。。

有。

放隔離po啲長輩圖俾佢地睇，勁有用

你問返佢地又有幾識政治？ 成世打份牛工咪扮到睇透世事啦

send俾佢地

幫推

ching冷靜啲
豬都不如

喊到停唔撚到 推

老豆老母讀書少 做野做左成世 佢地好難接受改變 做仔ge唔期望有一日佢地會了解但我會繼續

老母屌鳩林奠咁委屈咪撚做特首。喺FB同人罵戰。

那一刻我感動到流淚都表達唔到。

5年前佢會視佔中為搞事，冇事搵嘢嚟做。但今日我見到佢就算身邊差無法出嚟。但會喺網上支持我地。我嗰晚係笑住瞓

老豆覺得總之違法就係唔啱
警察喺非常時期用非常手段係正確
已經懶得嘈一嘈肯定見血
而家呃得就呃避得就避唔好俾佢知我有份就算

可以試吓用上面啲圖 另外見到有巴打用啲建制口號

老母唔反對我遊行
但自己政治冷感
佢唔係紅底都算係咁

我屋企人反而好開通 同我一齊鬧班警察
支持我出去
不過就叫我小心睇好自己

建制最興架啦

廢老只會問 出去有幾錢收

係呀，但係佢地啲語氣係話班犬係路order做野，班學生係先撩者賤，聽到呢啲先嬲

同老豆因為呢樣嘢鬧交 之後俾佢趕走咗

交小d家用懲罰佢地

唔建議再同藍絲既人講道理

好多人30年前就認同坦車對付學生
由果一刻開始，佢地就不自覺地出賣靈魂俾當權者

你今日想動之以情 說之以理？

咪即係叫佢推翻30年黎自己相信既信仰？

但佢最少會同你講佢都明條例唔過得，仲有得對話下唔係完全對立
而且唔衝都有好多野可以做架嘛YO

好過d完全紅底啦

話時話 推一推

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

希望影響到屋企嘅老人家

順便提一提大家
6月16星期日
記得上街遊行
要相信大家團結嘅影響力！！
香港人真係好值得大家自豪架！！！

見到警察打人 仲話d飛虎隊都係咁架啦 有咩問題呀

要輿論戰， 要智取，要民心

麻煩copy babycondom

致各為人妻子們，及母親們，

唔想下一個阿伯係你老公，

唔好比香港沉淪落去，

下一個逃犯可能就係你老公

麻煩廣傳！！！

話咩班人搞到佢地無生意，我咪話當佢地為香港抗爭嗰時，你地係邊，又係無聲出嫁佢地

老豆老母仲講緊啲人收錢先出嚟
69 612我出完去仲要趕晚餐前返去扮咩都無發生過
每晚都喊

無用嫁，先入為主咗

小小嘢就驚 連自己嘅立場意見都唔夠膽講出嚟
佢哋呢啲多一事不如少一事嘅心態
造就左今日嘅香港

我啲濕鳩親戚又係講埋啲收錢論荼毒我屋企人，又話咩已經證實左有人戶口多左幾百萬，班學生實係比人利用。屌你咩，一定係所有新聞都冇報所有記者都唔知，但係你班濕鳩c9知啦

我老豆老母都係
成日都話美國搞事
睇cctvb youtube既中共飛機文
台灣d奶共節目

我阿媽琴晚都同我講左，佢話佢生於呢個年代 唔敢都唔識去認識呢件事，明白我地而家係保護緊自己嘅將來，都係保護緊佢地。

琴晚佢開始喺FB睇好多新聞了解呢件事（我之前講過但係唔入耳），佢開始知道發生緊咩事。

各位唔好灰心，唔係個個老豆老母都親中，佢地都有良知，俾啲耐性，佢地會明，甚至支持你。

同意 香港嘅傳媒唔中立不特止 仲要係極度偏頗

最大嘅問題係老一輩只係會相信電視機新聞所講嘅嘢

又或者係紙媒 網上嘅資料睇完之後只會半信半疑

I know that feel

大把啦
淨係識沉醉喺自己世界度
任何抗爭行為都係搞亂香港
認為香港沒有抗爭的本錢
香港現有的價值都是 大陸給予的

佢哋成日都講證實咗
但係永遠都冇證據
幾十手資料就當自己發現
好撚變態
吹水到呃埋自己

應該發起刪除CCTVB新聞台運動
而家31,77,99台都有新聞睇
根本唔需要睇cctvb
唔好再比cctvb影響家人

你永遠叫不醒在裝睡的人

我老母狂屌港共
我由細到大佢都好憎共產黨
回歸前夕仲幫我申請左BNO

淚人

其實真係冇必要鬼鬼鼠鼠明明又唔係作奸犯科
不過點都好過出唔到
出到嚟點都好要注意安全 唔好自己一個去
約埋班朋友 大家照顧着大家

兩個都係強國受教育 梗係信哂上面
就快同老母拗到上律師樓
老豆就唔撚理政治
我仲可以做啲咩

呢幾日每上門拉一個人,就會多幾十個最徒星期日出現

我老母都係屌義士搞事 仲話支持警犬嚴正執法 唔知如果過兩日我不幸比香港公安爆頭 佢地係咪仲會咁開心講我地係自己攞嚟 自作自受呢

屋企冇電視 睇直播永遠睇31，now同有線

屋企人由我細個開始已經同我講共產黨嘅恐怖，點樣殘害人民
利申，屋企人憎共產黨憎仆街，因為屋企人全部比共產黨搞過折磨過，有時聽到佢講返以前啲事屋企人都會留眼淚

我個廢老豆老母都係話有外國勢力加入，控制班年輕人衝前送死。又話嚟緊星期日個遊行實會俾警犬打，叫我多一事不如少一事，係個心入面支持留意呢件事就得

之後鬧鳩我蠢話我地成班人成為咗政治棋子都唔知，話政治唔係我地普通市民玩。又話自己係中立抱持平心態去睇呢件事，其實最撚on9就係到呢一刻仲中立你估真係有咁多犯人會送上去大陸咩之類嘅廢話... 點解釋都改變唔到佢地...

對唔住我已經唔想理呢個廢老母廢老豆...

爸媽極度紅底 以為自己好理性 諗住趁晚飯嘅時候同佢地理性討論下

佢地就聽埋啲市井之徒道聽途說 話啲人收錢搞事 話示威者擾亂社會秩序 應該派人黎制裁 果一刻真係聽到好心up

我唔係想怪責佢地 但就希望佢地可以喺大是大非面前分辨錯對 一旦實施左 無一個人可以獨善其身😔

我個幾月前已經del咗

老豆到而家都覺得市民抵死，警察冇開真槍好克制

所以我都費事同佢嘈

我已經搞掂左移民，不過冇預佢份，亦冇打算入紙帶埋佢走

決定留返佢係香港共享中國人榮耀 享清福

我老豆老母70幾歲人係為咗避開共慘黨而來香港嘅
佢地兩個每日都對住TBB係咁屌政府
垃圾局開會就睇32台
跑馬就睇J2
我老母仲叫我帶佢去行69，果日仲不知行得幾快
老豆就比較怕事嘅淨係齋屌，不過佢都唔係咁行得囉
佢兩個仲黃過我囉

喊咗
文筆好好

咁證實咗係邊個

香港人真係淨係識得望住自己銀包入邊有幾多銀紙？

下面係台灣網民對台灣選舉嘅留言

好感激自己媽咪 單親一手一腳照顧我同家姐
因為身體差返唔到工 我又未畢業 屋企所有開支靠家姐家用 家姐生性 港大畢業出來 返工起碼搵到正常收入
呢幾日家姐不斷走上前線 衰啲講句 佢有咩事真係成頭家唔洗食飯 媽咪雖然好擔心 但依然支持家姐 每晚等家姐安全返到家先安心 所以屋企有個開明既家長真係好重要佢岩岩先知我12號有去金鐘 佢都即場頹左頹 但都照叫我小心自己就夠
多謝媽咪

反而係返緊pt時啲廢老 個個都信撚哂林鄭話外國勢力 有撚病

有，好多年前已經係，呢幾年我已經唔會再同佢地講
包括今次，我唔係冇嘗試過，而係佢地企得一日比一日硬
收錢論，煽動論，衝動論，攞威論，美國論，樣樣都有，企到硬話自己係中國香港人，去到咁我知道到再試幾多次都係徒勞

有時喺街聽到，都唔知出唔出聲好

可以既話大家些牙出去啦

唉

exactly
對住佢地啲極深紅，我老豆晚晚係度睇以前毛魔、共匪啲紀錄片，冇撚得救

減少分化，運用智力把智障變成戰力一部分

我老豆直頭同我講 出左個門口以後唔好入番黎 個一刻真係好無助 淨係可以睇住直播 完全感受到個種無力感 點同佢解釋佢都聽唔入耳 成日睇youtube中央電視台個d政治野 應該已經徹底被洗腦 冇得救
Btw69同612我都因為佢唔敢出黎 但616我點都要企出黎 因為呢次再唔出黎 我諗以後都冇機會再出黎

其實要做一早做晒
一百萬人上街個遊行都仲未完 已經出嚟回應左
作為市民仲有咩退路

唔知有冇人同我一樣，老豆當年有份參與64，然後依家老咗就變大5毛（黑人問號）

嬲到想喊
老母話我好學唔學，學人示威，屌到我仆街
同佢講條例過咗會點點點
佢就話：咁你地阻人返工又好啱？

跟住我邊喊邊屌鳩返佢：我地冇試過和平呀？而家係政府唔聽我地講野呀！我地103萬人出黎呀！邊個迫我地呀？罷工罷課係要迫政府回應我地呀！

第一次咁樣喝老母
佢連條例係咩都唔知，盲目親中

返工OT遲啲返就比人話能力低

睇到留眼水

爸爸，你好似比建制派賣咗喎

沉默大多數 暴力潔癖嗰啲。
唔係建制 無從入手

有 我老豆叫我理解清楚條條例先
明明佢就係乜都唔識既懵L
跟手屌我讀屎片

老母只會話 唔好去金鐘呀

關你咩事 你又唔係搞政治

咁危險 你死左我點算 balabala

我都懶得爭論

直接同佢講今晚OT

不過發夢去左金鐘中環OT

你可能讀緊書，經濟上仍要依賴父母(而非相反)
長者受不良媒體影響，不辨是非，你可能難以/不忍反面

Come on，後生仔，你IT常識一定好過長輩
善用你既優勢，減少不良資訊對父母的影響

1. 數碼電視—刪除81、83台
2. 無線ROUTER，BLACK LIST不良資訊網站 (西方日報、星球日報、太公之類)
(需要將長者手機SET為有WIFI時一定用WIFI配合)
3. 可能的話，幫長者的YOUTUBE 、FACEBOOK戶口封鎖不良資訊、內容農場

WECHAT、微博我無用，聽講發六四、法輪功照片會戶口都無埋
唔知真假？

有 我老母 今朝仲特登惹我 要攞彩咁
話唔係班死仔掟磚掟野
警察使放催淚彈？
我都解釋左100萬人上街唔理
果日立法會開會啲人先衝擊
我叫諗下人地點解要衝擊

我都sd左黑警打人 長輩圖佢睇
唔知佢睇唔睇
佢係好硬頸既人 亦都好憎人富貴厭人窮
我已經唔同佢嘈 唔好再特登惹我呀下

我叫佢哋唱美金佢哋仲當耳邊風

佢會話努力讀書移民或者做立法會議員

我老母一樣
又係話打份工
我咪話佢地公僕黎架 納稅人俾錢架

佢地仲要話班示威者唔推鐵馬呀唔衝擊
警察就唔會反擊 我真係dllm
講極都唔明

老豆知咩事 但幾廿歲人 上網屌下笑下班差佬就算
老母就連發生咩事都唔知

我老豆whatsapp我關於女拔通識科老師:

我在電視直播時親自目睹這一場面，該名男教師企在眾人前邊，手上沒持任何武器，亦沒有戴眼罩。相信他以為可以用和平示威的手段來表達自己的政治訴求，冷不防被警察一槍打爆右眼。

我家父母

但我真想同一D覺得我地D後青冇個樣整個樣既上一代講:

其實邊個要搞到咁大先?簡單推一次移交咪得，根本借題發揮。你實會話咁香港會成為「逃犯天堂」，你睇睇香港罪案率，低到拍手掌啦。重點係依條條例一直都存在，點解要去到今日先覺得香港會無啦啦成為「逃犯天堂」，訓醒未????

massage

有，不過唔駛佢地養，唔駛理佢講

Please help push

比較有說服力嘅兩條片 希望廣傳比中游份子同覺得事不關己嘅人睇

完全一樣

我啊媽不停叫我唔好再post上網傳出去
話咩大陸會知 心諗
咁全香港一半人都比人拉啦？
而加直頭連電話都唔應機

佢地都係口硬姐 支持巴打繼續出去為自己爭取

不如叫你老母轉台

有 有啲就話呢度一家人唔講政治 有啲就話啲狗打示威者片係偽造 有啲就話收錢
好難頂

想像力好到似我老母
係咪上個年代埋沒左佢地既創作天份
點解個個都咁撚好想像力？

我喊左

大陸走落黎唔怪人
土生土長都係咁先死

佢地好似忘記左點解當初要係大陸落黎，見所謂中國世界第二大經濟體，打晒飛機，冇得改架，針唔吉到肉永遠唔知痛

同佢讀新聞：

經濟學者關焯照指，修訂《逃犯條例》及近日的社會運動，令市場擔心修例後影響香港金融中心地位，從而有外資撤走，相關影響已反映於股票市場。如條例通過，或造成樓市爆破，樓價會跌約2至3成，樓市亦將見頂。對於政府延遲啟德第4C區1號地皮截標時間，關焯照則認為，如修訂《逃犯條例》情況惡化，入標價及入標數量一定會低。

我都係 唔講嘢 喺wtsapp group 瘋狂sd啲片同相佢哋唔睇都好 我當記錄警犬罪證

巴打有心啦 支持繼續用唔同方法去宣揚香港發生緊既事 人唔響度都可以出力架 加油！

same
我就好shame

我老豆極撐反送中 分析左好多野
講到我老母一棟都冇
又叫我自己出去個陣小心
老豆

點解個個人既情況都一狗樣既
我頭先衝動大聲講左句: 係你地冇爭取過先要我地出去汁手尾咋！
然後大家都唔係好開心

係喎 完全冇諗過呢個方法

我已經選擇唔駁…但每次聽到都覺得個心un住

我媽話唔明啲人做咩返學搞事 係都要搞到人返唔到工搞亂香港

用左長輩圖未

老豆又係話人收左錢 d示威者好似喪屍咁

頭先同呀媽行街傾
佢話示威者唔衝d警犬點會打人
其他國家都有移交 依加咁樣影響人地生計
我就講其實通過左外資會走 d人會失業
佢話 你估依加咁搞就唔會咩 根本修例一定會過

佢知道有和理非 知道d後生係會去 佢話佢理解 佢有睇新聞
我話唔係睇tvb喎
之後佢就話tvb有直播 佢由朝睇到晚 仲唔係d示威者錯咩！

講講下我都講到眼濕濕
心痛點解唔可以理解下我地
佢見到我有d想喊就無再屌d示威者

然後我地結束呢個話題
佢話明我地有我地堅持 佢有佢立場
佢都唔會轉 佢堅持佢立場 互相尊重

一家人最緊要和和氣氣 有時候電視機少幾個台佢地未必覺既

我老母死都話啲人係為咗出嚟搞事而搞事
都廢撚事同佢解釋咁多

算吧啦，佢地果種成日覺得養大左你就好威威，佢唔會理佢仲有冇孫果d既，你最多同佢講希望你地有機會望到個孫囉

如果俾佢地知道我後果真係不堪設想不過我一個人仆街總好過香港七百萬人仆街點都要出返分力

發夢見到港島綫東行終點站有間西醫睇完病開埋藥之後唔比紙 仲係咁問病人今日去左邊

港豬老母

要明白 唔係好多人都係走難落黎
反而港英係7/80年代派身分證 有大量既人係偷渡落嚟
所以有啲真係唔識驚

Push！
睇到係到喊
香港人加油呀

屌
我老豆連BNO都唔幫攞

【逃犯條例】中環膠囊旅館%20Sleeep%20今明兩天開放休息！免費沖涼＋補給水份

唔係賣廣告 不過睇下幫唔幫到你

比人blue撚左

問下你老豆老母 一個人幾衰 殺左幾多人
先至稱得上抵死啦
憑啲咩判斷人哋生命嘅價值
乜撚野叫抵？

其實仲有好多
不過算啦

我老豆都係，我同佢解釋左一輪，話中國政府根本由頭到尾都冇諗逃唔逃犯，只係要充公最有錢班人既資產，跟手補多句，點解要犧牲下一代自由換取餘生既安穩，之後佢收聲唔講野

你同唔佢講 佢根本冇可能會醒覺
個輩D人個個淨係識睇TVB
邊度識上FB用唔同角度去睇件事
用又用WE7 可以傳播咩資訊大家都知
最後咪比TVB洗哂腦囉
大家巴打絲打 為人子女
向佢解釋 澄清係好重要
唔好覺得講黎都o徒氣
多一個轉軚 多一份力量

後生仔先最大代價 佢地有佢地既未來
而佢地不惜放棄左佢地既未來黎換取所謂自由
偏偏反而被啲廢老叫做暴徒 收左錢
係中坑既角度睇可能佢地好撚蠢 未來大把世界 點解要破壞自己美好前途 係利益層面佢地可能覺得我地好短視
但係唔下下都淨係得利益 真正短視既其實係坐係屋企睇電視既佢地

好可惜
聽聞當年走咗100萬個反對支那統治嘅精英，搞到香港今日剩返啲廢老同近二三十年出世無法移民嘅反共後生。後生人數唔夠廢老鬥

收到巴打各位睇到呢個post既都要加油
正如大家所講 依家唔係內鬥既時候 所以我都會盡力令屋企人企係我地呢邊！ 唔好放棄 草木皆兵

深有同感
兩老都係講差唔多嘅野
其實佢地要點先會明
由頭到尾嘅問題
唔係反對嘅身有屎
而係依條法例根本唔合理

屌 同佢地講錢反面最實際？

唔係講笑 真係好易反面
如果大家想說服佢地真係要比少少耐性

老豆係醒咗 但係都係偏向和理非
不過好彩阿媽好支持我 話如果佢唔係身體唔允許都會同我一齊去
我愛你呀媽

今晚決定扮打機刪走81 82 83 85#yeah#lm

剛剛記起佢唔知自己fb密碼，想幫佢logout，有冇d咩藉口可以郁佢部機（利申平時要我搞野我西開臉，突然話幫佢set野一定有鬼

SEND長輩圖清一清佢地思想先啦

每晚自動自覺轉去now新聞比佢地睇啦
唔係話咩，至少中立啲去報導先

有，星期3晚屌左佢一獲甘
幾日無彩過我

利申:佢撐警，我人身攻擊佢

巴打充滿正能量
好欣賞你既態度 值得學習

其中一個中槍人士有新消息 推一推

你老母好好J

琴晚同老豆嘈
我喊到仆街
點解d 人都依家都可以咁冇人性 話警犬冇做錯
話中共好好

點解有依d 種老豆

違法啱唔啱呢個的確係好難判斷既
都係個句 市民係咪需要違法先反映到意見 其實係政府決定
不過講極佢地都唔撚明真係好氣餒

何止老豆老母呀 識嘅親戚入面有八成都仲係港豬嚟
到咗今時今日都仲係話我哋破壞香港經濟繁榮

點解我會睇到眼濕濕

cls
btw 收契仔？

我父母勁冷感

認知心理學有講過
人嘅道德發展分三個階段
第二個係認為所有規矩都係正確
第三個係會質疑係咪所有規矩都符合公義
好多年紀大嘅都只係停留喺第二階段

屌 明明係有堆特別低既做壞市

sd左啲gif上屋企人個group
過左陣呀媽話星期日會出去

佢肯出去擋子彈既話 我願意集資！

啱呀
係咪睇得警察故事多？
唔去現場望下班警察既眼神佢地係唔會明

巴打有乜打算

【逃犯條例】中環膠囊旅館%20Sleeep%20今明兩天開放休息！免費沖涼＋補給水份

佢個日期就過左架啦 不過話曬都叫自己人

再講多次 非打手

佢地自細就同我講中共有幾撚恐怖
但由於呢個原因，佢地唔想我出去抗爭，因為驚中共清算
就算去到而家，講今晚食乜餸，我老母都下意識叫我唔好咁大聲，比隔離屋聽到
咁你諗下佢地係反到一個咩地步

小心佢地叫埋你做暴徒

啲錢係你架， 連自己啲錢都守唔到，重點守護香港

你又好似啱喎 駁唔撚到
不過真係好多人認同坦克車咩？
好彩老母未去到咁嚴重

其實都係為左引各國關注姐 你睇下依家？各國都望緊香港 雖然未係叫做贏 不過都比世界既人知 我地香港人係值得驕傲

我都喺
星期三一返到屋企特登開嗰cctvb 新聞喺度笑
一路淨喺話啲後生收錢先去 / 唔犯法怕乜嘢
我成程飯無出過聲 無諗住駁

星期日我就出硬去示威
最壞打算咪唔返呢個屋企

返到屋企都要帶面具我就寧願同佢地嘈好過啦

證實左？求detail

九成又係樓下個看間親眼睇到個啲

G持

有個中學同學話自己政治中立
仲屌鳩啲人冇腦塞住地鐵
你唔幫手咪算鳩數囉
人地送緊物資 你話鳩人阻住晒做乜
自撚私正垃圾

成日都覺得燒到埋黎佢先會醒
自己仔女唔入院就唔撚關佢地事
如果警察真係嚴正執法我真係唔介意呀
不過未見到囉

巴打細個係咪當鬼故聽
依家就撞鬼了

比段片佢地睇啦仆街
就係因為佢地政治唔關佢地事呀
佢地啲仔女日日比政治迫害呀

雖然你係emoji撚 正常我應該屌你老母既
不過啱呀 又唔係想改變佢地既政治立場 只不過想佢地了解下 點解班後生仔要咁做姐

搞好移民還搞好移民 希望你都會出黎一齊抗爭啦
我唔咁易放棄自己住既地方

宜家喺親戚屋企住住先 起碼個親戚係同陣營

好撚偉大

琴日食飯聽到隔黎枱話班人收錢 我個朋友野拍枱屌過去 條友粒聲唔出個下真係好撚型

冇，早幾日屌柒佢地+經濟封鎖，佢地即刻跪低

有時老竇會轉去大陸台睇國共內戰劇
睇都冇乜野 屌啲人啲配音真係好撚嘈

佢出到呢句都好難唔動搖既
希望16號見到你

有人報夢一定有人會大義滅親

我阿爸就神神地經 早兩日就話鄭月娥唔啱 呢幾日就話要打柒班暴徒同搞事議員

所以我決定唔再解釋了
用長輩圖啦

佢哋明知中共衰，但又叫我唔好抗爭，寧願安於現狀就算；有咩都一定和平表達，一衝就話廢青搞亂社會，到時激嬲中共就會收返香港。

咁諗真係好自私

大把啦 仲話自己偷渡落黎
我老豆同老母係兩派

老豆：中國好好 冇中國你地食屎

老母：共產黨係好衰架 你唔好搞咁多嘢喇

佢係咪過份擔心你咋定係單純左？
擔心咪一齊去囉一有事就走

跟本唔係自己去搵新聞
係有咩比佢佢就食
食完又消化唔到
個腦廢撚過隻豬

收錢食橡膠彈呀
去食一次畀我睇啦

大把
都唔明老豆個陣做咩接佢過黎
老母豬撚到西咁
搵個真香港人娶左佢咪算
仲要唔洗有我

一人出一分力

用自己最擅長嘅方法

睇咗都唔會識思考
只會幫政府

因為呢啲人奴性得好緊要
爭取自由有問題
搞事就係錯

一來擔心
二來真心覺得我地衝擊係錯
唔明點解要反，覺得中國好好

唔好放棄
今次同2014年比有啲唔同

都幾明顯多咗老嘢中坑同情學生同後生仔

大家俾多啲力，用軟功遊說佢哋倒戈

100個有5個肯倒戈 果5個去同另外95個宣傳

好過我哋後生
講100句

後生支持反送中唔夠
一定要拉多啲中老年出埋嚟

奴隸基因係咁
唔知自由民主嘅重要同代價

下
唔分手唔係人啦
依啲價值觀都相反無得傾

用一粒姐 放過我老母啦 巴打

same
細個差啲畀佢地洗腦

嘥氣啦
呢啲人說服唔到
老豆老母都硬頸
認為後生乜都唔識

實情唔識嘅係佢地

可能係雨革先揭露出嚟
或者邊有諗到香港會有抗爭

推一推 希望多啲人睇到段片

望過啲嘴臉到時咪又話班差佬辛苦佢地都唔想，反正一早就先入為主咁覺得衝擊嘅一定係受人唆擺，而班差佬就一定係保家衛國。

我8號日頭出門口之後就搵左地方住喇
雖然係唐樓，不過住落都唔錯
巴打有心

好 之後繼續注意安全

話收咗錢 話我俾人洗咗腦 話我好撚蠢

不過啊媽支持

其實邊個先係比人洗腦個個
btw個啲廢老圖真係work 可以一試

一次唔work send 第二張
再加啲交心說話
講講下會軟化
尤其啲女長輩

唔通唔錫仔錫啲五毛fd 咩
平時係因為無2句，佢哋覺得啲仔又藐佢政見唔同佢哋傾計
或者撐到行先咁

仔女孫肯用軟功(受軟唔受硬啦，通常長輩)
唔用駁嘴tone
會有意想不到效果㗎

老母表示支持起黑警底

我比左佢公子段片佢睇

比完要跟進㗎
帶風向

唔係佢哋又會覺得你九send

咁開通

我話係大陸瘋傳 佢即睇

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

佢冇為我呢一代爭取過啲乜嘢 宜家輪到我地呢一代 為下一代爭取

老母話 1.你地唔撩人 人地點會撩你
2.讀壞書 整衰香港
3.過咗廿幾年咪又係回歸
4.你唔做衰野驚咩共產黨，我就未撚驚過咁話

唔會理佢，但聽到入耳一樣難受。無得解釋，有佢講無你講，佢係明廿年前就明左

香港係有言論自由既地方
雖然你可能係少眾 不過我唔會屌你既放心

屋企隻港豬，根本唔愛香港
一味係度講唔關佢事
根本冇盡作為香港人嘅責任

樓主666

係民主自由方面的確係 我地要努力呀ching

有網民昨日晚上在FACEBOOK上載數張相片，指是朋友於示威現場被橡膠子彈擊中，並留言：「畀大家睇下朋友被橡膠彈擦面而過，都傷成咁樣！」相片可見傷者的左邊面受傷，留下一道傷口及流血，傷痕很深。

上載相片的網民向《香港01》記者表示，受傷的朋友在立法會衝突中被警方的橡膠子彈射中臉頰，留下一道3厘米傷口，差5厘米便會射中左眼，險盲。她引述傷者說，中彈一刻感到很痛，現仍在港島區一間醫院留醫，但她不便透露更多細節。

男教師傷個眼角 幾偏新聞係現場採訪，呢個傷撚到盲咁濟無記者採訪，無義士拍片作實？ 記者做唔到野 炒撚左去啦

義士點對得住呢位受傷既勇者呀

傷得咁重，應該有排未出得院

得一人？屌又fake news?

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

老母和平撚，極左膠思想，佢話特朗普影響世界和平

佢地完全冇呢方面既意識 可能習慣左逆來順受？
上一代冇為我地爭取過 冇乜資格屌9主動企出黎既人

推 有用

根本佢地就係呢一世都唔會醒
五年前雨革果陣已經話應該要拉哂班人上大陸審
總之一反政府既人就叫佢地仆街死
咁鍾意做政府隻狗番大陸做呀嘛
番上大陸咪日日歌頌雜種享受中國繁榮發展囉
比個政府撚狗咁撚都仲可以咁幫佢地打飛機
真係唔係好明佢地咩心態
乜野都話政府要統治係要咁做架啦 六四唔鎮壓班學生中共咪係咁先
連狗鐵加價都會幫人護航
成日就好proud中國而家發展得好好
佢地幾有錢都唔會益到你啦
十足十另外個post個國榮咁

好羨慕朋友既屋企人有理性思考
唔係一黎就屌左先叫人仆街死

當然唔會個個都被感染到

但少一個喺另一邊都好

拉得一個過嚟得一個

呢d 係價值觀問題
認為所有人都係有利益既野先做

其實我哋都係為利益

不過係無形嘅，係為香港嘅未來

依個嘅利益先最大

唔係眼前俾你1萬幾千果回事

唔通收1萬幾千搞到香港PK咗之後利益會不受損？

有啲死老嘢
除咗死之外 我覺得呢類人形畜生已經唔可能得到救贖